大家收到伍比利mock卷未

冇就準備拎錢啦

寄咗卷啦
下個問侯Ken Tai
屌佢老母臨考前兩個禮拜都冇連份卷都未改好

55